兩部laptop 邊部好d?

laptop1
CPU : i7-9750H
graphic card : GTX1650 4G

laptop2
CPU : i7-7700HQ
graphic card: GTX1060 6G

兩部都係16G ram, 其他全部一樣

淨係睇 specs有乜好諗？一定係第一部架

第二部兩年前產物, 同價點會買佢

本身電腦白痴
上網睇話如果唔係用到32G ram cpu唔洗用到i7 9750咁高，而graphic card 我就真係唔係好識分
laptop2 就平兩舊

平二千都唔考慮, 仲要兩舊

上網睇？
你上咩網

睇呢個網

收到 唔該師兄

個網係咁話real life performance 唔會有大分別
但全部分都係明顯高過 7700HQ
尻Up

人地講明你用緊 6700同 7700 就Up 9750H 喎巴打
If you’re coming from an older laptop, though, perhaps something built on a 6700HQ and 7700HQ, any of the 6-Core i7s are a significant bump in performance, and you might actually want to look at one of the newer 9750H models

師兄你岩，我screening果時應該miss左，thx!!!

大家係咪睇漏左d咩
第二部雖然舊少少，u又得4核，但係有1060 6gb
1650 開到咩game? 邊到夠1060 6g比
如果樓主想用來打機，1060玩多好多1650開唔到既game
雖然nb打機都係廢

真係想用黎打機 , 巴打心水清

兩部幾錢呀?

7k2 同 7k

9750屌打7700
1060屌打1650
又唔係咁易分高下

睇呢個網 run game 1060都高fps小小

1060

自己去壓價

呢個case黎講 打機顯卡重要d

打機玩落差10幾FPS
差2舊水, 我寧願graphic SET低D, 要粒新U

起碼叫做買新野

Google搵到支那評測詳細d，唔好介意

差成18%
144同120fps就話唔差太遠，
50fps同74fps就差好遠ro

搵第三部
8750 / 9750 ＋1060
以你要求 呢兩部唔湯唔水

就係搵唔到果下慘